[和理非]大家心態係咪變咗

一百萬人 二百萬人其實都唔止係連仔叫到人出嚟 而係香港人知道奶嘢

一國兩制係中共大話
警察原來裡面係屎咁

但係而家少少風向就唔見人 今晚唔該大家一定要出嚟

多你一個其實好多

我唔會再睇連登話有幾多人出嚟我先出 而係香港人就出

光復香港，時代革命